集思廣益 點打大佬好

首先
譚德塞辭職既聯署緊係要簽啦

咁究竟我地要點打大佬呢

我地要聯署 請求美國/國際組織去調查譚德塞失職同我地偉大既中國有無關係

萬一咁唔好彩真係有一啲枱底交易調查到出嚟既話

我地就比左啲子彈我地敵人既敵人！

我地要我地既敵人成為全球公敵！

比全球追擊！比全世界追究！

仲有無其他招！請出招！

推

我英文好屎 有無人可以幫手

推推